唉, 睇達哥扮女人聲睇到扯左...

其實正常，我都會

次次聽緊都忍唔住射左落mon

九點半又要打飛機

啊~呀～哎~嗯~
唔係我叫呀，米婭係到叫

吖~吖~吖~
叫what？佢係到叫咖嘛！

Hello mame.....嘩！救命呀

唉最近達子又搞到我扯左